有無人覺得失戀仲要撞正肺炎好sad

想專注番工 就間唔中撞正個ex
想出街約下朋友散下心 就口罩慌個個都盡量留係屋企
日日都迫住係屋企諗起d唔開心既野 一係就睇足成個fb都係唔開心既新聞就痴線

樓主你下一樣想做既野係咩

失戀撞成咩都唔開心 自己去行吓山啦

煲劇，由朝煲到黑，關ＦＢ唔好睇新聞.....

有時會諗自己中左肺炎仲有D咩想做
然後發現自己完全諗唔到 個人勁空洞
剩係希望世界可以快d重回正軌 生活係香港真係好攰

生活係咁既香港真係一種悲哀

加油啊

一齊加油

未來要靠我哋喇

有 淨係失戀已經好撚sad
搵唔到人陪自己傾 果下最sad

i know that feel bro
好難捱

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

唔會，愈多唔開心事愈覺得爽
人係要逆境中生存

我都想做到咁豁達

又會撞到咁岩既
不過加埋近排既新聞係真係會好sad
樓主分左手好耐？

新年前分 病情一直反反覆覆

真係中左肺炎呀？
佢有冇黎慰問？你

唔係中左肺炎係有時好似睇開左但又有時陷番入去個負面情緒

我都係 前日分手
而家成個人無晒動力 可以點分下心

唔好死 you are not alone
我地都會捱過去唔好咁易衰俾人睇

我自己心情都係時好時壞
不過覺得有朋友既陪伴真係好重要同佢地傾計個心會舒服d 唔好收埋自己既情緒
We will make it through

慘係慘在係同事 日見夜見 見唔到個時都無乜野
一見到個心就那住那住